請大神鑑定真假紫標

fake

當真啦

可以教下小弟怎分辨真假呢?

分唔到咪好囉, 你個假野唔洗俾人認出

是但啦 都冇人會睇你

假

流到。。。

睇落似假 影多少少

THE NORTH FACE PURPLE LABEL◆LIMONTA Nylon Shoulder Bag/ショルダーバッグ/--

你個袋流野黎喎

紫色真係有啲流

D details咁差 低仿

內隔拉鏈唔同顏色，經己露餡

Thanks all,
幾舊水當買一個教訓.
剪撚左個牌去,先孭.

摩擦力

有鬼人理你咩...
你剪左去就多人注意喇

又啱喎, 師兄.

樓主放心用，無人會睇到
剪牌仲覺眼

真係假假地
個logo直頭...

個logo直情唔岩

流到 個logo可以再假啲

是旦啦
我自己特登淘左個假既同真既TNF 紫牌比較
真心出街唔會知
假唔假真係睇你Style
你個人山系style D人見你襯得好咪又爭住問你買左幾錢

我有個真既黑色 100%全新未剪牌拆袋。 有冇人收 因為同一個款買左兩隻色